有一首歌好恰當咁形容今次69事件

呢首歌雖然有啲舊，但係歌詞句句都入心入肺，襯埋MV啲鏡頭倍感熱血，入陣去， 只因恨鐵不成鋼!!!!
香港人加油呀!!!!!